好多手足街坊裝緊 試下叫口號

頭先得百幾個全blackbloc 但叫口號成場都應 搵唔到隊友既人試下

今日目標之一係令藍店驚落閘

超過一大半都街坊裝